\begin{exercice}[Table et graphique (2)][\tice]

 Ci-dessous est représentée la fonction $f$, définie sur $[-2;5]$, par $f(x)=0,5x^2-2x-1$.
 \begin{center}
%\definecolor{cqcqcq}{rgb}{0.75,0.75,0.75}
\begin{tikzpicture}[general, yscale=0.4, xscale=0.8]
\draw [quadrillage] (-2,-4) grid (5,6);
\axeX{-2}{5}{2,4}
\axeY{-4}{6}{-2,2,4}
\origine
\draw[epais,color=H1prime,smooth,samples=100,domain=-2.0:5.0] plot(\x,{0.5*(\x)^2-2*(\x)-1});
\end{tikzpicture}
\end{center}
%\end{multicols}

\begin{enumerate}
\item Estimer graphiquement les deux solutions de l'équation $f(x)=1$.
\item Voici une table de valeurs de la fonction $f$.
\begin{tableau}[lc]{7.5cm}{11}
\hline
$x$ &4,5&4,6&4,7&4,8&4,9&5,0\\
\hline
$f(x)$&$0,13$&0,38&0,645&0,92&1,21&1,5\\
\hline
\end{tableau}
\begin{enumerate}
\item Donner une approximation d'une des solutions de l'équation $f(x)=1$.
\item Quelle est la précision de cette approximation?
\end{enumerate}
\vspace{-1em}
\item \`A l'aide de votre calculatrice, donner une approximation au dixième près de l'autre solution.
\end{enumerate}
%\setcounter{enumi}{2}
 \end{exercice}